一人一隻重製出係手機會發達既舊GAME

我先
Rockman EXE 完全perfect match for手機
即時對戰, 抽晶片抽機兵, 肯定capcom賺到笑,點解佢地咁都諗唔到

機戰link battle

有咩特色,太舊未玩過